罷交稅

因現在系無政府狀態